中國手提機GPD WIN2 可運行GTA5 , NEED FOR SPEED

中國的掌機GPD WIN推出了第二代的掌機GPD WIN 2！這款新的掌機擁有WIN 10系統，而屏幕分辨率為1280×720。這個小小的掌機具備了Intel Core m3-7Y30處理器，Intel HD615顯卡等等。最重要的是它可以用來運行3A遊戲大作。以下為GPD WIN 2遊戲演示！

目前，GPD WIN 2可以運行到《GTA V》、《Bayonetta》、《Need for Speed : Rivals》等等！在操作方面，GPD WIN 2擁有鍵盤之餘，還有加入手柄式的按鍵，玩起遊戲肯定非常方便。在支持的遊戲方面，官方更是給出完整的列表！可運行的遊戲相當多！

10fps?